[我真係好撚驚.jpg] 北韓稱已做好準備隨時與美國核戰

其實北韓會唔會掘地道掘到去美軍機地
再運d核彈過去爆

hide 咩9

what is the problem?

25號呀嘛 25號冇料到我笑足你金仔一世

實無料到啦，金仔不舉全世界都知

快啦屌你老母

人地美軍戰鬥群係你門口